剛剛星期日（白衫大叔）根本冇做錯！

是咁的剛剛在茶餐廳食飯，聽到個廢佬講得又幾有道理，所以想喺呢度同大家分享一下：
屌你老味黑社會只不過係一個統稱，唔理佢係咩字頭，叫得黑社會嘅人梗係唔係好人啦，殺人放火金腰帶，販毒收陀地收錢打人，佢哋都係做返自己要做嘅事姐，最撚有問題就係出錢比佢哋搞事嘅人！同啲差佬！你有冇聽過有事入醫院醫院拉咗閘？屌你老味日日返10幾個鐘！醫生都會日日返10幾個鐘啦！屌你老味又唔見醫生話人手唔夠所以救唔到你？香港人眼睛雪亮嘅，點都會有啲良知，根本呢件事好多人都睇唔撚過眼啲差人做嘅嘢，預期搞個乜撚嘢星期日入去光復元朗，講真啦白衫嗰啲人走都走撚晒啦，仲坐定定喺度等你咩，留番啲老弱婦孺俾你地鬧兩句，其實應該即刻去警務處申請不反對通知書！由今個星期日開始嗰個星期日由地鐵站遊行去警察部隊宿舍，交人唔係要交啲古惑仔出嚟，係要交啲警察出嚟究竟邊個叫罷工，邊個叫落閘！邊個hold 住個電話線！再係警察部隊宿舍門口派傳單話比佢哋啲細路知佢老豆老母啲同事！點樣去出賣市民！正所謂安居樂業！依家係你地啲差人做唔到嘢！搞到我哋啲市民唔能夠安居！我哋要話比所有人包括你哋子女你哋所做過嘅一切究竟有冇良知！
當個廢佬發表完上邊呢D偉論之後，我就話今朝早好似又有個細路仔自殺死咗！跟住佢又話：
屌你老味嗰啲細路真係搞撚笑，預期都係死，點解唔死得轟烈啲啫，喺上面跳左落黎，跳幾多個政府都唔會理你啦！好似早兩日新聞都有講喺韓國有個示威者去咗日本領事館放火（車上邊好似仲有成20幾個石油氣罐）屌你老味上埋國際頭條添啊，洗乜撚嘢呢諗埋喺度整炸彈啊！仲有個日本漫畫屋放火！屌你老味又係上埋國際頭條！我讀得書少可能我舉例錯咗！但係我想叫啲後生仔咪撚郁啲就話自殺！預期咁撚大勇氣去自殺，不如做得轟轟烈烈！努力去讀書！努力去做野！用自殺嗰份勇氣喚成努力做到特首，就算做唔到特首都做個警務處長啦，都是你鍾意點樣幫香港人做都得啦，乜撚嘢23條！你可以大大聲聲幫香港人同中央講俾23條毛你啊
以上對話並非本人意見及立場，我只不過係文字復述返個廢佬講嘅嘢！我都覺得佢講自殺個舉例有啲問題，可能係我讀得書少唔係太明佢講咩，又乜撚嘢韓國又日本，所以我而家文字版打出嚟睇吓有冇人明佢講咩
再重申以上對話並非本人意見及立場本人並不鼓勵及鼓吹任何自殺，暴力，遊行，圍堵！
一位愛香港嘅土生土長香港人上